\thispagestyle{plain}
\centering \section*{M"adchen, M"anner, Meister wert}
\index[in]{Mädchen, Männer, Meister wert}

\begin{tabbing}
1. \=M"adchen, M"anner, Meister wert, \=kommt in uns're \=Runde.\kill
\>\bf e\>\bf D\>\bf e\\
1. M"adchen, M"anner, Meister wert, kommt in uns're Runde.\\

\=Keinem sei der Platz verwehrt, \=wie es Brauch im \=Bunde.\kill
\>\bf e\>\bf D\>\bf e\\
Keinem sei der Platz verwehrt, wie es Brauch im Bunde.\\

Ref.: /: \=Tandaradei, tandaradei, \=sch"on singt die \=Nachti\=gall. :/\kill
\>\bf e\>\bf G\>\bf D\>\bf e\\
Ref.: /: Tandaradei, tandaradei, sch"on singt die Nachtigall. :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
2. \=Von der Runde frohen Schall \=hallt das Lager \=wieder,\kill
\>\bf e\>\bf D\>\bf e\\
2. Von der Runde frohen Schall hallt das Lager wieder,\\

\=und es singt Frau Nachtigall \=ihre sch"onsten \=Lieder.\kill
\>\bf e\>\bf D\>\bf e\\
und es singt Frau Nachtigall ihre sch"onsten Lieder.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. \=Ist auch dieses Liedes Schall \=allzu rasch ver\=klungen,\kill
\>\bf e\>\bf D\>\bf e\\
3. Ist auch dieses Liedes Schall allzu rasch verklungen,\\

\=Sommerlust ist "uberall, \=freuet euch, ihr \=Jungen.\kill
\>\bf e\>\bf D\>\bf e\\
Sommerlust ist "uberall, freuet euch, ihr Jungen.\\
\end{tabbing}

\begin{small}
\ \\
\ \\
Der Refrain ist dem Lindenlied von Walther von der Vogelweide entlehnt.\\
Geschrieben wurde ''M"adchen, M"anner, Meister wert'' 1980 im Kloster Arnsburg.\\
Das Besondere an Singerunden in der Klosterruine Arnsburg war,\\
dass Nachts wirklich die Nachtigallen mit in die Lieder einfielen.\\
\end{small}

\begin{angaben}{0}
W\&W: umba (J"urgen W. Diener), \\
BdP Stamm Graue Adler, Petterweil\\
FA: 149 GB: 179 LB: 320 TS: 383 PI:\checkmark
\end{angaben}
